逢星期一 全城罷買日

一 三 五啦

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

支持!

可以一路升級，同時人都容易適應

撐

輕輕一推

小店都可能係藍，最好有琴日支持擺工的店舖 List

應該要整張list出黎， 趁呢個機會光復小店

支持

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

push